連登就黎無啦，入黎放低你想講嘅野

以後無得再同咁多位巴絲吹水

一路好走